823報告）街上面全部香港人 正 仆街

街上面全部香港人，正！

仆街，我本來只係踢拖諗住落樓下跟隊
條隊唔斷嘅搞到我美孚行到去旺角
(我一開始真係諗住搵龍尾行下行下到旺角太子）

路面報告及檢討
路線：（長沙灣道）美孚至太子（彌敦道）
時間：1945-2110

往荃灣方向行車線：
1.美孚新村—>龍尾 長沙灣怡閣苑（九龍工業對面）
2.深水埗c1出口至龍尾 太子金都商場
（長沙灣道及荔枝角道交界）

往尖沙嘴方向行車線：
3.龍頭 九龍工業學校—>龍尾 南昌街（橫入南昌休憇處）
4.龍頭 太子道西—> 龍尾 始創中心 （ 2110已經冇晒人 ）

地圖右邊為尖沙嘴方向
黃色往尖沙嘴
紫紅往荃灣

建議：
1.下次可以講定行車方向，等大家真正連成一線

2.聽到有人不斷傳2040 唱咩歌/ 2100遮右眼
不如文宣盡量統一活動/ 口號循環+reset
到時大家開airdrop 互send, 身邊總有一個有
噤就可以一齊叫口號/ 唱歌
距離太遠唔同步就20分鐘reset一次
i.e
1. 5x 光復香港->5x五大訴求->5x香港人->5x黑警還眼...
1920/1940/2000正就重新開始，由光復香港開始
噤至少第光復香港，時代革命大家都係非常齊整

3.所有司機大佬們請盡情㩒喇巴（最好有節奏的）
Btw 冇試過噤鍾意司機9響銨

辛苦馬路嘅大家每次轉燈都走黎走去
香港人真高質

Up

今晚真係好撚熱血

其實好好
冇人會比人拉
又就腳
冇人敢搞事